屌屎忽 點樣先可以屌80幾年

如題 究竟由幾時開始屌 先可以屌足80幾年
再求屌屎忽者陰影面積係幾多

咁屌admin屎忽80年後佢仲會唔會叫聲契爺？

等候人道毀滅

全國尻頭

電腦大爆炸

全國鳩頭到底又犯左咩死罪呢

會犯左雞姦死罪

啟動公程式

中國共產黨

我有宇宙通行証

犯有雞姦死罪

我諗起顏福偉呢個萬能蘇
來簡約地愛多八十年

冇用㗎，我呢張身份證就嚟唔用嘅啦

究竟呢一堆信息帶出咩野大道理

有無高人解答 或者未來人有無

邊間教會

我要發宇宙通行証比共產黨解放軍

依家嘅小朋友應該冇人識巴士阿叔、共產黨阿伯、拔萃有個大仆街

神龍教

笑波子 大尻就識

全國人一齊犯呢條罪

搭緊巴士真係唔好入呢d post

柒頭皮